又一間藍扮黃吸血

冇ac 朋友代開 希望大家留意下
是咁的,一個星期出貨33萬貨口罩的我 一出生就姓黃，乜都夠膽做，除咗食紅色的血饅頭 ! 我真係驚生仔無屎忽，冚家衰三代。
由年初一忍到年初十，我就即刻喐九你...
事源係2020年1月25日(年初一)收到一個自稱黃到金的黃店(新浦崗雙喜街樂文文具)負責人來電98096797，話自己會出心,出力,出錢,出器材幫學生手足，仲講到今時今日無罩唔掂一定要幫街坊。
傾到入肉的時我一向明碼實價一視同仁$60，見佢講到自己何其偉大，特別減一批$10比佢 預佢200盒 x 50個 日本現貨口罩，仲要包送到門口落地。。。你計清楚$50/盒。 仲有我隻特別版數量口罩，，通通平比佢。
佢條友話要賣$80 要儲備為手足做啲野，佢老味個仔坐係度等收錢已經賺$30落袋，我一家大細出動晒都賺唔到咁多，，，Ok豪埋比你。
3個小時之後，，，我見到佢的post火都著埋，攞我批貨出街賺Double,,,,係Double呀可能仲多啲添，，，$1xx !!
全香港只有我入到貨的特別版夠膽寫 $2xx,,,,, 二話不說1月26零晨時間即時退款。。。打發佢走 !!
第二日總好意思打黎又囈又西，講我唔掂就話我比晒啲貨比醫護人員點唔啱，點唔理街坊的困難，個街坊咪係佢囉有荷包乾硬化掛........要飲血 食饅頭填肚 本人到在此聲明 本人及清明堂堂主，與雙喜街樂文文具勢不兩立，你撐佢唔駛揾我 !! ~~完~~
Link內有圖 :

咁仆街 推

推阿

幫推

幅圖同啲字想點呀

留名

屌你咁樣發國難財？即係同全港過唔去

你on9姐 自己有口罩點解要俾佢賣 宜家冚世界都係度mon邊度有口罩ga喇 你一出po一定有市場 到時候你自己吸干藍絲啲血去回饋黃絲咪仲好

仲有藍扮黃已經唔係第一日嘅事喇，俾多少少戒心，自己親手幫點都穩陣過托人地幫，仲要冇乜口碑。

你宜家撲多啲貨自己去幫人仲好喇，然後托黃圈嘅人spread出去，咁多多少少都可以避免藍絲嘅亂入啊嘛

醒目啲喇，宜家仲係藍嘅嗰啲，一定係冇腦ga喇 冇乜黑白分

樂文連登好多打手 屌你老母垃圾公司 衰撚過藍店

雙喜街樂文文具

樂文如果真心幫，成本+少少賣無問題，人哋都OK咗，但突然加價加到連供應嘅人都唔知，咁就講唔通了

推